想搬石湖塘村

依家個到村屋啲鄰居好垃圾
想搬第二度村屋村
點知個到有無水浸？我上網又搵唔到資料
有無人住個到？

樓豬好鍾意鄉黑？

你個名

btw 條條村都多垃圾架啦 鄉黑地帶冇辦法

除左間中燒垃圾好臭之外
冇乜問題

你係個頭住？有無水浸問題

冇乜，除非你住果間特別低

上網睇到 錦上路都有試過水浸到cs

浸到入屋好小
除非係出名低窪地區
同埋有啲屋門口本身都起高左
啲村屋又有好多暗斜位
不過架車泊係村就好易total loss
我就返完個工架車浸到total loss

之前睇到大埔田
點知一search見到排洪 浸到hihi

唔住低位唔住地下冇問題既

利申 住地下